{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159029?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 우나멜로펜션"
    },
    "text": "2000坪の敷地に位置するファームリゾートウナメロペンションは、グリーンアップルハウス、レッドアップルハウス2棟のリバービュー一軒家ペンションで構成されています。 周辺の景観が秀麗で、洪川江がペンションの前に位置しています。 ペンション周辺には600本のリンゴの木が植えられており、四季を通じて美しい風景が鑑賞でき、秋にはリンゴ狩り体験も可能です。 各ペンションには単独BBQ施設があり、プライベートな空間でバーベキューを楽しむことができます。 また、各ペンションの前には雰囲気のあるキャンプファイヤーの場所も設けられていて演出ができます。 イタリアレストランやカフェがペンションの隣に位置しており、様々な飲み物やピザ、パスタが楽しめますが、食事は前日に事前予約をする必要があります。 農産物売り場ではgap認証を受けたリンゴを販売し、無料朝食サービスと駐車場、Wi-Fiサービスも提供しています。 周辺には様々なレジャー活動を楽しむことができ、南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン、江村レールバイク、三岳山ケーブルカー、レゴランド、アチムゴヨ樹木園、ビバルディパーク,エリシアン江村スキー場,アニメーション博物館など様々な観光地が周辺に位置しています。 現在準備中の施設としては、第1ファームリゾートにはゴルフ練習場を、第2ファームリゾートには多様なリンゴの木を植栽し、リンゴ狩り体験とキャンプを楽しめる空間を用意する予定です。 - ウナメロ店主拝 - お知らせ事項。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウナメロペンションは何棟で構成されていますか？",
            "answer": "ウナメロペンションはグリーンアップルハウスとレッドアップルハウスの2棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションの周辺には何本のリンゴの木がありますか？",
            "answer": "ウナメロペンションの周辺には600本のリンゴの木があります。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ウナメロペンションでは各ペンションに単独のBBQ施設があり、プライベートな空間でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ウナメロペンションの前にはキャンプファイヤーの場所が設けられています。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションの隣にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ウナメロペンションの隣にはイタリアレストランやカフェがあり、様々な飲み物やピザ、パスタが楽しめます。ただし、食事は前日に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションではどのような食事が提供されていますか？",
            "answer": "ウナメロペンションでは農産物売り場でgap認証を受けたリンゴを販売していますが、食事は提供していません。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウナメロペンションの周辺には南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン、江村レールバイク、三岳山ケーブルカー、レゴランド、アチムゴヨ樹木園、ビバルディパーク、エリシアン江村スキー場、アニメーション博物館など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションでリンゴ狩り体験はできますか？",
            "answer": "はい、ウナメロペンションでは秋になるとリンゴ狩り体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションで提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "ウナメロペンションでは無料朝食サービスと駐車場、Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウナメロペンションでは何を準備中ですか？",
            "answer": "ウナメロペンションでは第1ファームリゾートにはゴルフ練習場を、第2ファームリゾートには多様なリンゴの木を植栽し、リンゴ狩り体験とキャンプを楽しめる空間を用意する予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 603
    }
}